戴防毒面具及眼罩算唔算蒙面？

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

而家行緊莫需有 重要？